/* No comment provided by engineer. */
"    Slide to begin〈" = "幻灯片开始<";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Active" = "活动";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Check out timerverse! It's a timer app that's out of this world." = "Check out timerverse! It's a timer app that's out of this world.";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright" = "版权";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag" = "拖动
";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy Your Time" = "享受你的时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the Timerverse" = "输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Report / Request" = "报告/请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Grid Lock" = "格锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Gym Workout" = "锻炼";

/* No comment provided by engineer. */
"I have a " = "我有一个";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Ads" = "删除广告";

/* No comment provided by engineer. */
"Looks like your device hasn't been setup for sending email. You may contact us at support@thinkr.us" = "看起来像你的设备还没有安装用于发送电子邮件。您可以联系我们support@thinkr.us";

/* No comment provided by engineer. */
"No Email" = "没有Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Non-Active" = "非活动";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate" = "评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Active Timer" = "Remove Active Timer";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Active Timers?" = "删除Active计时器？";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Timers?" = "删除计时器？";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat" = "中继";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Purchases" = "恢复购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Timer" = "设置计时器";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "共享
";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "跳过";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe" = "刷卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap" = "踢踏
";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap & Hold" = "点击和保持";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap To Set Title" = "点击要设置标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Time" = "总时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "提升
";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibration" = "振荡
";

/* No comment provided by engineer. */
"Wake up!" = "醒来！";

/* No comment provided by engineer. */
"Website" = "网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome To Timerverse" = "欢迎";

/* No comment provided by engineer. */
"Your timer has finished it's countdown!" = "你的计时器已经完成了它的倒计时！";

/* No comment provided by engineer. */
"a timer to edit its content." = "一个定时器来编辑其内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"a timer to start or stop." = "一个计时器来启动或停止。";

/* No comment provided by engineer. */
"a timer to the bottom edge of the screen and release to delete it." = "一个计时器到屏幕和释放的底部边缘将其删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"the left or right edge of the screen to create a new timer." = "在屏幕的左侧或右侧边缘来创建一个新的计时器。";

